呢幾個月真係好多人分手

同感

係咪因為原來幾個月唔見都無咩感覺